【雖然寶礦力疑似跪低 但請留番一支到星期日】

篇嘢好虛 同埋中國向日本施壓
咪撚理佢

我地星期日遊行一人手執一支寶礦力 比人影相
要比佢知 佢會有賺

咁其他支持我地嘅廣告商 先得到我地支持

推

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

好正常既事 d商家佬剩係會想賺錢
但只要係TVB落廣告繼續係比人罷買 比錢買難受就唔會有人繼續落 咁我地既目的已經達到左

錯不在寶礦力，只係強國太pk